## Autres tris (bulle,...)

1. Présentation
2. Recherche d'un élément, recherche dichotomique (itératif récursif, (diviser pour régner)
4. Le tri par sélection (preuve, complexité)
5. Le tri par insertion (preuve, complexité)
6. **Autres tris (bulle,...)**

[![Vidéo 9 B3-M1-S3 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S3-video9.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S3-video9.mp4)

## Présentation

[Support de la présentation des vidéos 6 à 9](https://gitlab.com/mooc-nsi-snt/mooc-1-fondamentaux/-/blob/master/__supports-de-cours/B3-M1/B3-M1-S3-part2.pdf) 
